Dat zaterdagavond, ik vond de huisbaas nogal wat donkerder op deze records; maar als mijn bedrijf was met Joe en niet met hem, maar ik wenste hem een goede avond, en in de gemeenschappelijke ruimte aan het einde van de passage, waarin er sprake was van een lichte grote keuken vuur en waar Joe was roken pijp in het gezelschap van Mr. Wopsle en een vreemde.
